Sons of the Neon Night 風林火山 討論區

《風林火山》幕後製作花絮

咁快手

好似拍唔知三部定四部曲,呢啲無尾戲真係唔驚比人屌

驚變阿嫂2.0多d

全部影帝坐陣然後拍左套垃圾出黎
對juno有信心嘅

黃精甫而家撈緊乜

9成係廣告

套戲有排先出，有咩好討論？
不過我信得過佢嘅劇本

估計Juno起碼預一年時間剪
即係起碼2019先上
呢個post last一年

即係話就算依家拍哂
等Juno 搞掂剪接，調色，後期嗰一大堆野都要一年，今次投資咁多錢，一定拍左勁多片同用好多特技
後年有得睇都已經好好喇

疑似殺青

麥浚龍執導電影《風林火山》最新幕後花絮五主演煞科時刻首度曝光